[緊急!!!!!]即刻準備英文文宣, 同國際社會備案, 提醒可能會有大陸人混入黎818和現非搞破壞

唔理真定假都好, 備定案以為真係發出既時候可以做damage control, 必須要做定兩手準備

唔理真定假都好, 備定案等萬一真係發生既時候可以做damage control, 必須要做定兩手準備